唔該裝修佬入一入嚟

見到今日有好多po都講緊唔好拆呢樣唔好拆個樣，好擔心民意同外國文宣。

講真我自己見到呢啲畫面都幾爽，屈咗係個心咁耐終於可以發洩下，但係我希望唔好太濫用呢樣嘢，見到部分手足入到去好似去咗遊樂埸咁其實我都幾開心。

但希望你地認真考慮下拆左啲重點建築先，鋪頭個啲除咗紅色資本(例如中銀、黨鐵)之外可以停下手先。

集中關心下部分目標例如議員辦事處，工聯會等等，順手幫佢檢查下部電腦有冇咩特別嘢，會唔會中咗毒之類。夠哂隱密，低風險，因為大部分呢啲建築都係屋邨入面，有咩事街坊都可以落黎幫手

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］